是日第一餐 廢青請入

食完又要搵工啦

第一餐就食生野

好過食M記譚仔果d油野

搵3條女送飯

廢青就咬麵包啦 仲食魚生咁招積

比你發現左我口味

咬完仲好餓就落街買野食

點睇都係得兩條可以叫做女

點睇都係得一條女睇得上眼

你口味又幾獨特

個人覺得左邊最正

Why not all?

餓成咁 買多個包咬下啦